咩叫做「一對車」？

TVB係咁講

一來一回兩班？

咁應該講兩班車，佢直接將北話用落份稿

聽完一頭霧水

來回各X班會清楚好多 雖然長啲 但係重複嗰陣重複個各字就得 都唔長得幾多

用字簡短而傳遞唔到個意思根本有違文字嘅原意

Tvb新聞部大部份都大陸人黎

但係而家興 short form, 正如你所講, 都唔知佢想表達啲乜

一對車頭燈

仲睇cctvb

「對開n班」
「來回各X班」啫係點，係咪同起點終點停站？

一對波我就知

CCTVB女主播肉便器一對車頭燈